急放周杰倫

今晚22/3 $780加$100手續費 買返黎的價錢放 一張or三連位
Telegram: hehehe789

加你老母手續費 攬住入棺材啦

留番黎墊枱

我要，pm

手續費你俾我？

周杰倫唔唱歌演唱會